{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 푸른솔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約時に人数が変更される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。ペンションは未成年者の入室を許可しません。 入室と退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内では魚や肉を焼くことは許されておらず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。 重複予約が発生することがありますのでご注意ください。期間未確定で料金が誤って反映された場合は予約がキャンセルされることがあります。 夜9時以降は高声放歌、放歌、または喧騒な行為は禁止され、音響機器の無断使用やペットの入室も措置される点を知っておく必要があります。 IPTVとWiFiが利用でき、プールを利用する際には注意が必要です。 利便性のために駐車可能なスペースがあり、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の変更をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数の変更がある場合は、予めペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションでは未成年者の入室を許可しておりません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼くことは許されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒いでも大丈夫ですか？",
            "answer": "夜9時以降は高声放歌、放歌、または喧騒な行為は禁止されており、音響機器の無断使用やペットの入室も措置されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが利用でき、プールも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 401
    }
}